[Kai Timo Debut] 白禮頓 對 車路士

夏狗 添狗！

Lm

西波西波

屌你老母撚狗特

切狗打翼？

最衰個on9羅湖佬

Allin 信林9

又搵切打翼.....

41212

又話CA fit to play既

開始點名

其實都係啱啱傷好
下彩先出正路

艾馬臣後備都無

痴撚線 對面咁高大 竟然用天神唔用魯蛇

乜撚野閪陣黎
閪波ready

贏波吧!!!!!

切

林仔爆死牙朗

慘在椰樹傷，高華又停賽。
美隊未出得。

Dllm

唔通左MM 右切

撚狗

慘撚過食屎

睇mm打翼不如都係出返袋狗算

切狗加油啦
今年再唔上返真係byebye得

真係睇下 添+夏+蒙特 點樣走位法。

撚狗未學行先學走 成撚日排鳩陣

佔中陣 唔拉邊

白禮頓唔高Q大棍架喎
而且出魯蛇有身體質素都冇用

原來撚仔正選

切係因為獎勵？
Dllm 咁不如出我啦 我可以好勤力練波架

撚狗出鳩陣加兩隻重點收購新兵
焗鳩你班仆街睇波

有冇acestream?

有種上季頭場打獌狗既感覺

對面多高佬 死球恐怖

耶子幾時復出

Ben White Lewis Dunk

4222既話係咪timo kai雙箭

T施華冇份

Keep住熱身賽咁嘅表現嘅
英超都應該冇得踢

azp無正選

Ben

留名西波

Jorginho captains Chelsea. A vote of confidence for Kepa ahead of Mendy's likely arrival. Loftus-Cheek in ahead of a long battle for places in attacking midfield positions. #CFC #BHACHE

猛仔翼應該

見到個陣容 佢返返巴黎了

一無美隊，即刻覺得隊波會輸

切kai 朗都夠哂高啦

Diu
前面三個中場

等睇灌狗同白狗屌打我地2隻中堅

全部翼位內切 希望James 今場全落底打得好啲

比個機會切啦

新一季真係操返fit 撚狗應承過佢比佢踢
佢自己又立下豪言今年會firing back

都仲係咁錫身既先反啦

kepa回勇吧！

Team news:

Chilwell - 未fit
Silva - 未跟過操
Ziyech - 傷 few weeks
Gilmour - 傷 ～11月復出
Kovacic - 停賽

Pulisic, James - OK

Pin then don’t ask again

汁:鷹

咪嗰三件中堅
車狗死球咁廢對隊隊都恐怖㗎啦

Score prediction
0:3

打中場都話 搵佢同猛打翼似閪波

前面我唔擔心
一望後防 我覺得前面入幾多粒都冇用

唔想睇佢踢翼

有kai 驚閪死球

點名未 全部fake blue 擇名！

仲有切狗

搵人開新po

仲有kepa

冇ca既
感覺會老鼠拉龜

鳩估都係踢呢幾套
rj朗兩邊瘋狂出波俾班佔中搶點
切支點set俾timo跑
timo回後拉空俾佔中插身後

Kai子會踢成點呢

其實係 但佢昌宮打過一排
如果佢fit返會打得好過MM 佢1on1勁好多

Kepa回勇吧！

[戰術大師] 車路士球迷開季討論區

新po

james唔該唔好再失位

不了 未溝返個Ex

水貨

屌切

鳩撚到

Bundesliga youtube 即刻出左條 Timo best 5 goals

啱啱傷好 比佢抖多排打痢咪仲好

希望唔好第一場就變kai狗

撚狗幾撚時死

切今晚散步就9佢

得番大袋係正宗翼

Iq150 我地普通人真係跟唔到

Cheek我屌7你

叫定先 雲狗 kai狗 撚狗 切狗

感覺cheek 會回勇

拎定把刀出黎都得

切比啲力踢啦

伊清在嗎

Lamptey White Dunk

你上面

預咗屌切屌足全場

佢一早反口入左嚟live post啦

成條防線過哂嚟啦屌

林仔準備剷草

切自從傷完 踢得好無自信

鏟草吧 林仔

林仔爆呀朗 呀朗車尾燈都見唔到

今晚應該會比呢3個封死

做咩唔訓多陣

4231 werner定kai正前

cls 陣
傻狗經常內切入中路
切狗重傷完0速落唔到底
左邊出朗狗又係冇速度
得返右邊占叫有少少落底能力

預計6成5控球 9成時間6條友中間塞車鳩傳
60分鐘-6入一球 最後後防自爆比人追和

切囝幫左我破燈 個人有返信心

撚狗仲衰撚過摩狗

林仔鬥牙朗，一個165一個188

Werner la Kai false9

似雙箭頭

唔係佔中陣咩

躝啦撚狗

100%係4231

踢4222呀

中間四個自由人

有無ching可以po直播link出嚟

官方youtube channel

好耐無睇深夜西波
諗起一陣有Kai timo 出黎西

反佔中

前面 MM Kai Werner cheek 亂走

老老實實我寧願睇傳奇疤鳩都唔想睇切

拿拿聲入兩粒比我訓ok？

成個領隊咁

躝啦傻西撚狗！

切正選 估唔到

林9 兩大棄將都有正選

YouTube 會播？

撚狗不死 車狗不生

無晒爆發力，都唔知點踢

比多次機會 咪jer切仔啦
今季真係唔掂應該都躝

好有大佬FEEL

香港實block鳩矖

型到

狂人林伯特

今場添狗兩球 mount kai 切 各一球

轟落alaba到啦屌

真係幾型

mm入1球就好

出面有兩個po

本身已經跑唔多，依家仲要跑咁慢，已成廢人

又要睇切玩養生足球

唔好jer佢 比多陣機會佢

點解唔出大袋打翼

佔中陣

切生性啦

屌 Post ig可以打正選

一係就讓比Kai

有你祝福佢死得啦

全車回勇吧！

唔知今場雲拿會唔會好似上場咁，
全場補位，補撚到打閘

其實訓練果陣仲跑得好撚快
真係無信心同hea 希望改到

唔好咩佢又係氣袋

前埸瘋狂換位

專心睇波

前面入幾多 kepa失幾多

跟返熱身賽應該

mm timo 切 kai
佐 毒

424

雲kai 圍住核心切嚟踢

切打前

曼城間諜

無信心係真 傷完連過人既意慾都無

Kepa
James 女人 zouma alonso
Mount Jor Kante
Cheek Kai Werner

反骨仔

搵何sir排陣都好過撚狗

點解開季就要睇切狗本身以為袋點都有正選

Lampard also confirmed Christian Pulisic is missing with an injury.

又傷

希望佢踢番起

Lampard also confirmed Christian Pulisic is missing with an injury.

唔好咁啦伊清
你講完即係今場真係會變廢人喇

dls

‘I expect a lot of them in terms of the Chelsea players they’re going to be, because they’re fantastic talents, but we are on matchday one and they’ve just moved,’ noted the boss.
‘Kai has trained for probably a week, it’s Timo’s first game in the Premier League as well, so we must give them time and not expect everything in one evening.
‘They’re talented lads, they’ve shown great character, I love them as people, they’re good team-mates already. I expect their quality to come through, but I don’t want everyone to expect a lot tonight.’
Lampard also confirmed Christian Pulisic is missing with an injury.

豆腐

diu la sing

都好嘅 休息下啦
唔想ca夾硬踢 一陣又傷返

廢人名單
羅湖佬
美隊

應該未傷好 唔係又傷

玻璃人 reus又係咁 多仔

應該係

CA踢到30場我當贏左

本身都冇預過佢咁早好返點知又俾假希望我

之前練波有影佢

放風想fake對面姐

主席我要求點人數

30又太多 25我都滿足

G持 唔上水就係fake bike

fake 撚埋我以為第一場可以睇到新三箭頭

伊清除外

抖好再踢好啲

雲狗帽子戲法

true bike知道一定西波 已經瞓晒

4231 切狗中間 mm werner打邊 kai假9
我估

有幾個平時熟悉的臉孔仲未出現

Any link please

Hi

過左今晚
添狗=德國莫拉達

西左

唔出聲好嗎

希望佢休息好復出可以踢完成季好想見識佢著10號嘅風采

你唔瞓=fake blue

發夢就 w11 Kai CA 各兩粒 一醒睇賽果 1:0

求你啦

3:20訓覺

Fab J緊debut陣

西波confirmed

屌你老母美國狗羅湖狗
咁撚易傷就咪撚學人踢英超

伊清可摸耳放過我
3點睇波已經好慘 唔想睇西波

香雞腳

最鍾意睇完半夜西波嬲爆爆訓唔著，
焗鳩氣咁屌隊波屌到天光，
然後殘撚哂咁返工

眼訓到仆街

4222

On Skysports pre match interview

Lampard: pulisic not fit

屌你早知訓

Ching做老闆？ 之後屌班下屬

求救 有無師兄有link

Love post未開波二百幾cm

Cls 美隊踢到美斯咁都無用啦
多傷到

屌你咩 3點幾夜媽媽要睇兩大英人打翼

Eva pls back

見到切想訓返

未試過 之前踢中下遊週中閪波
40頁都推唔爆

世三勁在咁耐好少傷

All fake blue

話時話佢去咗邊

咩陣

深夜西波是必須的

見到佐切女人都想瞓

屌你老母

剩係會肥

有伊清強力推post 準備好3:18分返瞓

有無師兄有link...

等睇佐仔世界大戰同場加映切vs疤

消失一陣先！ 我地完場見！

起身

西波確定 訓先

kai timo 各入2球

kepa失三球

自己搵

今場輸硬

深夜唔好閪波好嗎

925.tv lor
但小小delay

已經預視到半和 個個都話想瞓先
到下半場7x分鐘俾人死球入咗 西到完場
大家繼續好嬲好嬲

Sleep is for the weak

希望ca打利出到

見到咁既陣準備聽日潛落地核

點名 屌你老母

美隊已成廢人
Welcome sancho

已經上定床 一俾人入就熄機瞓

西時間都算 見到切狗同西陣就想死

施華出到心足

幫伊清簽到 伊清你瞓先

報到

林狗睇死對面唔撚攻
出過唔識跑既廢人做咩

準備開波

Pulisic之前仲post咗訓練相 以為已經ok

到

佐仔剪番走啲攣毛即刻型哂

我地完場見！

林伯話未fit

有冇相可以J下

true bike 準備好90分鐘中堅互傳未

到乜9陣黎

最估唔到佐狗有正選

好想睇kai呀

#122

433但踢落其實係咩陣

未開波都300cm

你去開個白禮頓love post

訓先 聽朝起身睇賽果

true blue訓醒睇閪波！

原來細三係多仔着10號

3點先嚟瞓

撚伯：多人到唔知點排陣

阿朗

就嚟肥過呀哥

眼訓 恰住睇算

準備閪波

乜陣嚟

下季歸隊

冇高 出左都好合理
左打弱隊其實幾好
係呢度啲人盲反

asus出唔到 焗住出佢

佔中

有冇人tmr need work but no sleep

Hazard歸隊好似又過肥

今晚順便帶埋白仔返倫敦

仲諗住有CA

八半堂 已經諗住直落上堂

可以開定新live po 未開波已經爆

上堂一定訓著

True blue wake up

我又係
諗緊走唔走早堂好

我走

掛機啦

有無LINK

有冇link

見到個陣真係好想上床訓
深夜西波

on完即訓

認真驚美國隊長傷到變廢人
羅湖狗又係

快啦，好眼瞓啊

淨係熱身我已經射左

加利狗鳩up就叻

傷咁多人
一失分一定比人笑到仆街

+1原本諗住上 但頭先瞓唔到 所以都係走

屌正正常常咁出隻翼唔得 係都要切打邊 林狗lan啦

我都想 但係要present

新迷車，第一場

true blue點名

夜媽媽傻閪戰術大師又玩嘢！

welcome

Here we sleep

咁快

連續兩年過重

撚狗一輸自己好躝

又獎勵足球 又出龍虎切

話說睇now賣緊廣告 個熱帶雨廣告整得唔錯喎
識得用熱帶雨林

acestream://ebace2db83260b4d6097f0a52e86b2aee3c3bba9

好似超7kg

食屎

出切打邊Odoi係後備

準備出場點個名先

有冇其他隊Ching
一齊見證閪波

Now以為自己叫第二啲名好撚型咩屌 夏維斯變左咩

KAI心！

奧狗開定Post2都得

睇完可以轉會

唔係計分嘅 但係都要上堂出返幾句聲

準備

留名

Hi kai

Kai子好靚仔呀

主任我要求點人數！

聽日仲要返工，上半場西波的話死返去訓

佐隊

KAI

可能打中鋒呢

準備車毀人亡

沖完涼見到個陣差啲掟爛部電話！

傻狗生性呀

早晨

深夜閪波

今晚潮撐雞巴

in kepa we trust

切狗

切打邊

西波來了

kepa好靚仔

賭po好多all in車

伊清條撚樣唔好燈就得

Chrissy+happy+kepa

希望贏

白狗得兩個黑人

林仔準備係林sir 面前剷草

個出場

屌你老母鳩陣 西波味濃

見到短手狗就唔開胃

切打翼

左切右Kai

傻仔 一定好少睇車仔

終於出現了

希望kai仔打出身價波

屌個出場冇嘢睇

個後防性感到
Alonso james danish girl zouma kepa

我九點都要上堂

開波啦

依兩隻翼+兩隻閘=慢

點名

好多True blue

完場見

Kepa醒醒定定

Kai子好型

迪加都sub ?

Kai

KAI子

未整好

左邊切加朗 比林仔爆撚死你

邊到排到報到

傻狗好靚仔

正選名單張圖一行3字咁真係好柒

開始啦

西波

Sub 佢去做文員啦

仆街傻狗同雲狗張出場圖都係Key上去

我要翻工

最廢係佢

多人睇過歐聯

Havertz 好靚仔

Kai 波啦！

有性感後防 幾定都冇用

點解冇郁嗰下得張相

點名啦

開波!

Kai心

好撚靚仔

今埸大波 唔知係大炒定被人大炒呢

Kai!

Kai波！

冇睇波幾耐

起身！

深夜好波

深夜都無何輝

真估唔到仲可以回味上季

Kai啦

GO!!!!!

撚狗>比爾沙
戰術多變

Kai狗同切狗準備定老母啦

kai

屌 4231出契仔同廢人切

kai!!

今日話兩隻色似個位ching係邊

4231

Kai9 timo9 lam9 lan

係班on9反佐 kante單防中

唔係有kai 唔會睇

blm係咪要玩一年

Mm左 kai右

添狗 Kai狗

MM左
RLC中

林仔係咪高咗

似424

雲狗hold撚到波咩

深夜西波
睇死林狗唔撚換人
比人中出456

冇

Kai個身型真係好薄

西波都咁多人

433？

原來lalala都32歲

難得kai子第一場

聽到撚狗係咁叫kai

前面4隻自由人咁

應該輸 大家可以訓

屌 我條link delay 40秒

好驚會輸

林仔係時候報恩

個樣後生過chilwell

差啲

開始鳩斬

唔使驚 一撚定會

深夜閪波
好撚淆

摩狗徒弟；唔識教直接買勁人踢天才波

咁先正常

伊清瞓咗未
利申啱啱醒

真。唔訓

好多人

近年最多人既一場深夜西波

True blue

識閪教波咩 林狗

西波味濃

屌 好撚驚rj

Come on blue!

切狗打前鋒

睇到成個人震晒

Werner走位幾好

後防 四件
件件炸彈

Rj

Rj做乜

似切 Kai 打翼 433

RJ再葉問上身入中路就有價好賣

上面delay左好多

已經聞到啲閪波味

kepa依嫁咩心情
係咪下場都後備

true bike留名

唔理個3logo，作客係幾好睇

非車，想問azp同迪加唔係應該正選開㗎咩

輸中場

Kepa竟然識小跳一下

屌 又係大腳斬上去

我仲諗緊RJ咩事

林仔not bad

俾人撳住嚟打

球證

迪加傷完已成廢人

比林仔硬爆

Lamptey

對面係中前場推順就想射波

有冇人睇now既可以報一報時間
想知delay 幾多

我地搓唔起

7:00

0648

0645

0650

藍色個隊係咪車仔踢得唔錯

運唔到個波過半場

波都控唔住廢撚到

比人禁屌

西波味濃到

0700

咁既人腳都比人猜住踢
林狗都係正正經經做返個名宿算

慢分半鐘

林仔幾球one two幾順

攻守都好撚亂

添狗瘋狂越位

閪味濃

無攻過

係要做戰術大師排鳩陣

雲狗啲越位拍得住達狗

比人禁住攻

英撚戰術

Time = 新達

白禮頓完美屌打金錢足球

咪一鳩樣

好廢

洗左幾百億買人既車仔比白禮頓禁屌

lamptey倒戈

有冇清後悔起咗身

happy仔跳得高撚到

傻狗仲未掂過波

佔中陣 中場做唔到波

有冇人開始真係反林狗

雲狗七分鐘兩次越位

深夜西波

靚走位，但d人比得慢，搞到成日越位

林迪快撚到

兩個月後俾人撞到躁狂症

又多左成億水貨

林仔

林仔快到

雲狗=達狗mk2

我發現添狗好撚鐘意企越位位
歐國聯果陣又係咁

傻狗 水貨 confirmed

屌西 我條lin delay 90秒

打兩中場真係廢佐狗武功

對住alonslow

easy easy

Kai 靚走

好撚垃圾踢到

林仔可唔可以同james交換返

幾快

波都控唔到

切有冇掂過波

慢到 KAI子

mm放細力啲就好

中場無控制嘅

True bike留名⋯

西波

我地得27% possession
林狗out

其實幾靚
至少有睇到條路，skill差少少

K7點會控到

424 長傳急攻 撚狗夢想

可以拖慢少少好唔好

出切=打少半個

唔想睇切 快d換走佢

占士

屌最撚sharp係Lamptey

出返豬sir啦 係咁斬

12打10

猩猩長傳

11:12

乜撚野黎 起身睇d咁既野

真

出切真係打少個咁

無安做key ball

有波斬上前畀前面跑 屌你老味

林狗呢場已經試陣 cheek踢kai個位jm9

冇人識hold ball

頭10分鐘睇到好辛苦

搵猛打邊 佐打雙中場 真係唔明撚狗做乜

佐1個打3個

收皮啦 kai夠冇掂波

RJ 走啦好嗎

Happy

已經踢左10分鐘閪波

Kai D高波

使成億踢中游波

出返巴9好過

習慣下 仲有37場

廢人切做model算啦

想睇正常陣 可以下半場先起身

藍色衫果隊壓住淺色衫黎打

London is blue

呢12分鐘鏡頭有冇比過特寫kai

成隊波廢撚到

冇進步過！

之前班傻閪仲話咩捧隊波都咁冇自信不如唔好捧
事實證明垃圾車真係有機會輸

出場果陣計落去就有

前面只有雲狗係度走

成隊lan

目標護級

呢個係唔係抄安76既佔中陣

出番個正常前鋒都唔得既 戰術大師

究竟班大帝有冇練波 0默契

切幾時躝

Model肯遞紙走未

又要麻煩教主

啲波同尋晚閪布朗無撚分別

角球來了

仆街，角球

對面叫糊

簽咗咁多人咪一鳩樣

切消失左

打唔到上前，對白禮頓都係咁

用切不如用下豬sir set波好過

好似仲閪過熱狗

出切前鋒不如直接放白卡正前 大袋翼
或者阿咸打前

點打狼隊 愛華頓 列斯聯

切哥唔係好見影

啲走位真係睇到好撚老尷，果然都係熟悉嘅車路士

比下游禁住黎屌

出天才球員 創造型新星
屌你老母玩鳩斬

冇，先夾得幾日係咁上下啦

行行企企 例牌啦

嘩 平安鐘到

切係咪中場界kepa

本體冇變過換乜件落去都係一鳩樣

寧願睇B8都唔想見到切

戰場cat walk師

垃撚圾到

過一年kai可能好似奧斯卡咁 熱誠飛鏟

深夜閪波 訓得

暫時都係呢個劇本

打返433把啦撚狗

屌 下禮拜準備比痢狗456啦
屌你老母林狗

mm技術唔好就踢得簡單啲啦

你老母成隊中游咁一嘢斬上去

雲狗波都控唔到

係 上季踢到咁 都仲可以正選

Lamtey 有無 buy back clause

冇高突破推波 半場都過唔到

睇緊乜9

傻狗：我熱愛中國 想入藉中國

護到波wor

收起切出大袋啦
好心唔好成用埋d無鋒陣 無翼陣啦
10次有10次都踢得西

運唔到波

目標係護級

前面四個亂撚咁走位

熱身賽feel

有射門未？

到底點解可以踢到無左個中場咁

睇見簡D傳控就想嘔

仆街 淪落到要毒毒帶波前衝

睇到好憂鬱
期待左成兩個月你比d咁既野我地睇

睇緊乜

Lampty世一

林仔好似d80，90年代黑人

timo kai chilwell t.silva：仆街中伏

仲衰過尋日熱狗

切真係on9

因為K7真係唔會控

踢乜撚 下下大腳

切想點

姐係點

似撚狗驚佢唔回防俾人任爆，左邊佐同朗

斬比雲狗頂係咩戰術

切狗含家剷啦

同西布朗無分別

點解明知深夜一定閪仲要睇咁蠢

而家先過咗17分鐘咋

切做乜撚野

林伯係咪睇錯時間表
以為踢緊季前熱身賽

反擊都無

悶撚到

切收皮啦好冇

你做得車迷都預咗

悶L到

好撚折磨

個樣同髮型好復古

我屌你老母切傳乜鳩呀

清你聽日唔洗返學？

個波係空中既時間仲多過係地

賣得4m 如果冇真係嘔血
成班廢j都loan緊

從來沒有期望

人地啲後場搓波仲好過我地

佢咁踢不如比kai踢切個位出番隻翼啦

出切=打少個

對面入樽都幾sharp

換銀河唯一出黎分波喇

下星期點打利狗

著藍衫嗰隊仲似車路士多d

掛機姐都係

切企得前撚過雲

下半場出返豬sir吧啦

講波佬：比賽再停頓啦

睇左啲乜

啱啱瞓咗幾個鐘
online lesson咪又係攤住掛機

切都係打中場中啦

屌 場波閪到now講波佬成半分鐘冇講野

alonso踢閘真係好廢

加納人樣

諗掂呢場先啦

rj 又唔知做緊9

屌你老母
到而家林狗都仲未識教隊波點樣做波上前場

去做model算啦

咁宜家仲有無D 濕鳩assembly
定係直接開波教書

傻狗

切而家一掂波就即刻彈比第二個，成件事好似唔關佢事咁

平安鐘

白粉仲有form過我地

毒毒亂撚咁比波

右邊好多位

等比猁強姦中出四五六七八九次

咪一鳩樣.JPG

似琴日熱狗咁
擺晒啲人落場就算
師承摩佬

傳撚到上去未

話左撚狗套波無豬sir閪硬

毒狗啲傳波廢撚到

12m

佐狗

12M

12碼

12m!!!

屌 好似睇人玩緊彈珠台咁

睇到想哭

雲狗速度制勝

就20min 波都未射過

撚狗趁季初好躝

轉返433啦屌

12碼！！！

用咗兩億都係睇閪波

好似冇賣錢
佢係自由身過去

後場比一條友迫已經瀨屎

俾人猜到落去心臟地帶

切係咪有特權? 前面左中右任佢走，防守Mount都返得後過佢

個加速力勁到

切一早廢哂 真係講笑咩

十二碼!!!!

好彩過左數

開學禮一日之後直接開波教書

真係同熱身賽一樣

龍虎切我屌你老母

列斯狗同拖肥係睇得出有form

車

werner

-6足球

車暫時無咩默契

-6足球never die

買雲狗屈速

好快

完全0攻勢

靠對面犯錯+12碼
-6足球再現

屌你個老母 咁既陣容要靠12碼

切打左中場老鼠拉龜

屌 好撚彩

係咪佐射

上場咁閪有正選 大家知咩事

Timo

有錢 幾m
等到季尾完約賣先係free transfer

一個禮拜練條毛

邊個射

佐

雲拿快到

佐狗會唔會炒

屌 講到12馬一定會入咁

佐！！！ goal!!!

咁應該會追和

0:1

我車般奴=雲狗

咁嘅陣容唔靠12碼靠咩

舒服

唔緊要 靠個人質素

個瞬間加速快撚到

0：1

佐仔既12m

C服

林狗學so 狗今年改打十二碼戰術

佐仔12碼is藝術

仲以為werner會射
btw佐仔

跑得快 好世界

佐stay pls

猁都無靠12m

timo嚟咗成兩個月
得kai新嚟

佐真係幾有大佬feel

100%

佐=入

係靠12m

佐呢個直線

佐stay

睇佐仔射12m真係好舒服

意大利人!!!!!!!!!!!!

而家得本護照值錢…

毒狗踢得幾差下

屌-6

踢得咁垃圾都有波入

上埸睇左啲咩

沙狗嗰季第一球都喺12碼 都喺佐仔射

個龍Fake 左撲返左係做乜鳩

十二碼唔計

Captain佐！

Kai好撚高

Jojo

平行時空

屌20分鐘 搏到十二碼仲唔滿意
放鬆啲啦香港人

華拿我愛你

班國腳走咗ar ma

屌 一睇到12碼個直播就死左

-6足球 never die

救埋今場 撚狗好躝啦

左仔呢招12m真係睇住黎食

負碌

專心clean sheet

切狗喺度係打少兩個

林仔回家吧

十二碼車

Mm 彈得細力啲，雲拿就入左啦

大家all in下一隊入球白禮頓都得

打錯字

佐dee

-6波

波都運唔到上去
擺明無練過後場build up
買呢堆人返嚟玩鳩斬 好離譜

阿朗素走啦 死廢人

一開始好撚多人屌

雲拿個加速快到

不過踢到咁肉酸 真係幾難頂

三點幾就係為咗睇-6波

課金課埋運

撚狗下季真係走算啦唔好害垃圾車

人地猜得重好

佐仔D12碼捉岩路實撲到

RJ好廢

猁前日先2個

Mo仔啲速度好撚屈…

Kai比得唔錯

切快啲躝

哇lamptey....

屈唔到速

Timo好撚快

TIMO KAI

Timo真係好快

DLLM RLC

切又唔守又唔迫
但係進攻又唔跑多步

真
無腳好波
位又錯晒

林仔真係幾正

又任頂

Werner好快

咁耐都係失過一球，講到佢成日失咁

林仔出波仲靚過占士

對方one two 靚到

係字打錯左無字 垃圾速成

國家隊有默契

睇嚟車今年好靠雲狗速度屈機

仆街打反擊得雲狗傻狗兩個跑

佐今場踢得幾好

佢都係專心做model啦

快到pk

林仔勁到 占狗lan

林仔出波隨時勁過哂成隊除咗椰子

林仔勁過RJ好多

林仔傳中

我車賣得既都係勁嘢

去死啦切

佢就係睇龍點郁先射

佐仔12M捉到路就唔係佐仔嘅12M啦

係finishing差d

派膠果個係入樽定係white 報定恩先

以為切狗又傷

留返垃圾自己用

咩人出都任頂嫁啦
第一日睇垃圾車?

Timo跑車黎 幾搶眼

白禮頓啲波仲爽過車

傷左

Lamptey>james

點解。。。J5射12M
仲以為比W11/H29

以為廢人切又傷

我地個中場好易比人猜穿

估唔到除咗師承摩佬之外，仲有莫椰子

中場好易穿

切有價好賣

後防都係咁廢
希望t silva打到利

屌 斷腳啦切

襪都廢過人，躝啦

捉路咪射第二邊 靠反應撲咪落唔切地

切返去抖抖啦 辛苦你啦

垃圾防守又黎

好想睇林仔同雲狗鬥快

佢嗰射法就係捉人捉佢路

人地d one-two做得好爽 兩個人撞幾下就過曬
我地個d傳完企定定睇波

林仔gg

On9? 第一日睇波？

切好似波都唔識踢咁

無晒體搵個藉口出場回氣

吹奏到林仔傷埋

切 = 正宗裝備撚

Kepa熱血

堅出得靚
不過mm都身型壓制佢

對面咁樣派膠 真係課左金

2下穿，on99

中場俾人猜幾腳就散

回家吧

咁易甩

猛狗殺死了轟狗未來

切躝未

切係咪斷腳？快啲

燈死左佢

切廢到仆街

咁耐咪得艾達臣一個捉到

排RJ先過林仔，教練團睇乜鳩嘢架？

唔知佢有乜撚用

切直接出場啦 換第2件入黎

d on9 link一到入波moment 就會收皮

換襪時間

樓delay得越來越勁

我車笑將

林仔好矮 針住佢黎攻

優缺點太明顯

其實雲拿走位好正，跑直線一撚流

白粉控球仲多

換咗切好嗎

切狗俾尹清祝福得都冇運行
希望佢季中搵住好人家

燈撚到林仔世一都變傷

斬撚完未

添狗對辦過傻狗

佐好撚型

咁都要屌
你發咩癲

屌 我諗住邊個入先印邊個波衫啊嘛

高多10cm就正
佢喺車打正選 實場場比人針對性部署

咪又係玻璃

車仔打法無one two是常識吧

2935

買咁多人咪一鳩樣

做到vardy咁就正

水鳩干狗120M買毒狗啦

切狗真係好垃圾

佐直接彈落去

暫時啲反擊冇人跟到佢一齊上去

2855

咁快爆po

不嬲J5射

出得2件

我轟打防反

得佢一個喺禁區附近

又點

真係90秒 有冇冇咁delay既lin

台灣想比錢睇英超都冇

蘇魚仲係on99咁

得kai跟到吓

林仔幾高？
有冇米七

蘇馬

咁樣斬用豬sir作用咪仲大 前面又無支點

我知上季係
諗住有新人會有新作風姐